(Live)佔路義士撒緊，佔完路仲幫手執垃圾清場

大家辛苦了
其他地方需要你哋
返去食個早餐休息吓
抖足精神再歸隊

保留體力呀；漫漫長路

太好了

推

好開心佢地聽人講野 有無live link

大家都係聰明左既，知道政府想點

來看看 2019-06-17 Hong Kong anti-extradition bill protest live 中文翻譯 反送中請願行動轉播中 #香港加油 !香港

或者rthk 同蘋果都有live

Yes

Push

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

push

即將通返車

咁其實下一步要點做?有冇共識?

示威完自己清返哂啲垃圾雜物
真係好痴線

路果批撤左
聖詩班果批無撤

記住，係我地交返條路，唔係黑警攞返條路

警犬你想玩PR，依家就幫你執乾淨，咪諗住再屈人執垃圾變咗鐵通出嚟

Perfect

香港人 我愛你地

漂亮一仗

用古代戰爭有分嘅階段，
69和理 - 佈陣，評估雙方實力
612勇武 - 騎兵，衝散雙方佈陣
616和理 - 步兵近戰，主力對抗
文宣 - 鼓聲，召集人群，固防，士氣

不論建制，警方，政治，林奠
宜家對方已經散左，
對方冇左主陣營，
再衝再追反而會消我方士氣

要做嘅事係入下一階段，
各位要做好文宣，keep住個士氣
同埋引導大家向下一個目標「71政改」，「11月區選」

-------
今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望大家盡快出黎接力
唔小人都留守左成晚
係現場聽到佢地都好失望
留守左一晚無人出黎焗住要讓條路比人
再咁落去唔掂

有人會繼續政總示威
有人會去禮賓
亦有人話元朗
鄺神今日都會做嘢

咦？急救人手唔夠咩？
我有牌但現場無聽到話唔夠人

讓路係為咗走更長嘅路
唔係輸咗條路呀ching
而家讓根本贏哂
再唔讓就變拖㗎啦
去其他地方幫手好過啦

我諗我哋中間好多人有牌，但都係等急救員行埋去

噚日出發前基本上都係不斷叫急救員，如果識急救嘅做咗先佢哋會冇咁辛苦

Good
休整 民意最重要

我地從來都無贏過 政府200萬人先致歉咋
咪係咁講贏左階段性勝利啦 200萬人出1完黎就鬆懈曬

另一個po見到有人話警去北角，有機會懶落依家留守嘅金鐘義士

進退有時, 辛苦曬義士

喺北角封路

D記者仲唔走 企曬係度

就睇下政府同黑警仲有咩好講

辛苦各位，休息等下一場

其實大家學定急救都好
有咩事都可以救自己
無事就幫人
同埋求生技能一定要識
學定係無壞

多謝各位義士
有勇氣佔之餘
都有智慧散去其他更加有效嘅地方

你地爭取時間休息下
好多人黎緊接力

無人話階段性勝利，我咪話去第二度幫手好過
佢哋都要休息
死佔路無意思
前車可鑑呀
寧願留體力先行到落去
場仗有排打

真係要休息，辛苦了

上晒示威區未?

辛苦哂 多謝你地

上哂啦，有犬落場想搵鐵枝交差
但條路仲乾淨過平時